{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008718",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진하 아만스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 1部屋あたり駐車できる車両は1台です。 客室料金は2人基準であり、追加人数は1人当たり追加料金が発生します。 バーベキュー利用の際には事前にご連絡をお願いし、追加料金が発生する場合があります。 人数の追加料金は大人20,000ウォン、子供10,000ウォンで、幼児は無料です。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、規定によって異なる場合があります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の保管が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、ご遠慮ください。 客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "1部屋あたり駐車できる車両の台数は何台ですか？",
            "answer": "1部屋あたり駐車できる車両は1台です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準であり、追加人数はいくらですか？",
            "answer": "客室料金は2人基準であり、追加人数は1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の際には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用の際には事前にご連絡をお願いし、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数の追加料金は大人20,000ウォン、子供10,000ウォンで、幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーは、規定によって異なる場合があります。退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の保管が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を起こした場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物損や盗難時にはどのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 580
    }
}